Youtube對家整左條咁既片

睇睇下片，彈條廣告出黎
通常彈都係Netflix 同game既廣告
但佢彈條兩分既鐘既片出黎，內容係影射場運動
影射各大學同埋用黑社會化左參與運動既人
我好奇之下睇曬條片，真係好撚嘔心
繼續按入去，條片係三日前先有

有咩方法可以令條片收皮

呢啲咁單一方向既訊息又唔係産品，點解可以變左廣告

條link係到，唔想幫佢加view數
所以加密左幾次，要按幾下先入到去

唔知開乜台

所以開左係創意
有錯勿屌

推到條片收皮

幫手推，一齊report條片

係咪太早無人

睇完覺得好恐怖，應該係話，對家既資源大到無孔不入，幫手推

唔該手足

推
推到佢收皮

原來條片入面都有人report佢
感謝手足幫推

屌你，最撚嘔心係，睇到一半，以為佢講叫啲學生唔好食化學野，屌你，點知叫你唔好掂港獨呀屌

老實講，佢呢條片唔係求其拍
場景，燈光，啲人全部素人未見過
個ac得1條片，再諗深啲，究竟係邊到有人比錢做呢啲野

再諗下堆藍c，叫佢地出錢唔好玩啦
咩大波man，華記，個個都影自己個樣鳩up

Done

Reported
對家應該洗咗唔少錢